不滿維他奶津貼厚此薄彼 員工集體請病假抗議

維他奶屯門廠房爆勞資糾紛，員工集體請病假以示不滿。有自稱是該廠房的員工向東網報料，今日(15日)有約100名生產線早更員工參與行動，不滿資方在去年11月起向原料部員工提供每日60港元額外津貼，但生產部欠奉。維他奶職工會總幹事陳子傑表示知悉事件，正向參與行動的員工了解。

據知現時屯門廠房約有600至700名員工，主要來自生產部及原料部。陳正向發起工業行動的工友了解，又指以每日60港元計算，一個月可額外獲得津貼約1500港元，生產部員工薪酬一直偏低，平日要靠超時工作才能勉強過活，故早對資方厚此薄彼心存不滿，又估計行動已暫停大半生產線。

維他奶承認今有少數員工請病假，但未有提供實際人數，重申屯門廠房的生產線運作及產品供應如常。該公司又指，就員工的整體薪酬待遇作檢討，參考經營環境及業界情況，考慮因素包括工作性質、資歷及勞工市場情況等，冀能確保員工的薪酬待遇具市場競爭力，資方本周與員工溝通，解釋相關修訂內容。

連登仔：不了 要返工

到最後個解決方案係一鑊熟直頭取消埋個津貼

再噪，搬返哂返大陸

魚蛋論

禾地中國人最唔怕舌底

12粒鐘1更 做6日。。。
人工又唔高 果時做左幾日頂唔緊

琴日九巴app 廣告就係維他奶請人

咁做法做保安咪仲好

唔係果時做左幾年廢青。。佢屯門區係我格黎。。
我幾日都唔想做

有膽過好多香港人
例如之前咩I記AL單野
得一條友企起身

東亞基因都係自私拎居多

345包車包飯